[歷史JJ]人類有史以來男人都係幾段關或幾個老婆

點解近100年會講咩長廂廝守, 一生一世

呢個風潮係點開始? 2戰後歐美帶起?

ps:唔熟歷史

女權當道既時候

男女平等

西化，歐洲好早已經一夫一妻

以前打仗男丁死得多

唔係以前男多女小咩